港共玩到咁寸 有預感好快會有針對官員生命嘅天誅行動出現

皇天擊殺何君堯好似便宜左啲？

而家勇武派玩嘅都係細路仔野，但我唸好快會升級到大人野

推